九巴舊車最後一日服務 巴膠衝衝衝

九巴本身都唔少車就快退 唯獨呢架所謂「V豬」

痕車己碌完 全部都係痕車己碌猿

唔係爆玻璃?

會唔會有巴膠拆死氣喉返屋企自用

爆完整返好出嚟行埋今日

今日生應該夠冚玻璃錢

直接顏射落大銀幕到

係咪最後一架3ASV?

係

就奇

有咩特別...

齋係巴膠啲車錢已經冚到有突

非法集結，黑警做乜唔出動

普通車身最後一架都係今年內退役

見到有女
話時話你點影的

一睇就知係唔同機影
btw 女巴膠？

澳洲豪起步同上斜慢撚到仆街，搭佢行213D上新清好似蟻躝咁

成世未見過巴士？

青山開放日 ？？？

花生好食，圖好睇

最後咁解
好似之前老九慢慢退哂白色車身的車

咩呀 乜今日唔係尖沙咀碼頭同埋啟業邨最後一日啦咩 咁多人係呢兩個地方送殯

巴士架架一鳩樣
影乜鳩野
On撚9